佢點做到架？

你錯左重點啦.....睇下佢係邊道?